荃灣墜樓既黑衫男係手足?

fced?點解無人講

又死咗一位手足點解無人理

1/10

2/10

3/10

4/10

推

5/10

6/10

手足唔係condom呀

7/10

8/10

荃灣手足係指緊嘉里物流中心被人掉落樓個位

我地唔可以唔追查依啲事

落單

佢係tg grp哨兵係真定假

9/10

10/10

可能性好高
哨兵既位置通常冇人
警察專捉呢d 哨兵再即場私刑, 因為個地方冇其他人睇到對佢地有利

點解完全無人理 連名都冇

咁即係係附近埋伏，可以私刑翻班黑警！

屌 呢個問題一定解決
一）哨兵彩虹戰隊
二）兩至三人哨兵團
三）唔好去太隱密地方放哨

仲有冇

哨都要多人

推到有人fc

點解仲未知佢身份？

因為唔係第一單,因為我地係香港人,因為連佢個名都冇人有心去查

Push

哨兵唔會去嗰個位
完

推 點解冇人理

哨兵 causal wear就ok

但嘉里個位都幾偏

點解仲未有名

幫手推推
完全無人理呢件事

光唔光復到香港我唔理 我淨係想每一位手足都平安

想知佢身份，首先要有名

係囉

Tui
手足....

係都唔奇 好多哨兵都係獨行

推'

gum 周同學係咪哨兵？any of his fds can check?

黑衫黑褲呢個時勢好大機會係手足
點解無人關心

冇名?冇悼念?

push

push!

要保護哨兵

哨兵單獨好危險
特別夜晚去到工廠區咁靜

次次睇見都嬲
咁多手足被dum落街落海
還手一兩下 左膠就衝出黎話
比佢走啦 打死人喇 輸民意架

但哨兵又點會著到black bloc咁

佢嗰晚將軍澳係有行動 就算唔係哨兵 都有份參與

我知，但而家係斟酌佢係咪針對哨兵

好心寒完全無人追查

明明就有人去埋現場影埋相
睇唔到就話冇

最重要係出去之前講係朋友聽

講俾*

死雀之後就會有蟲災

Pish

好不安，被掉落樓，一定死的好痛苦

同意，唔想再有手足出事

哨兵要好好保護自己
盡量避免著黑衫黑褲

好心痛

唔覺得佢當時係做哨

有樣野冇乜人提過
哨位其實係兩邊都會搶黎用
去到哨位發現有其他人甚至係popo，一啲都唔出奇
哨兵其實唔係想像中咁安全

荃灣即時出晒閉路仲有咩好查

今日葵涌開槍同嘉里有無關係

tui

pp

對面信興應該都影到
可唔可以叫佢公開埋？

召喚神探

但係哨到嘉里第流又唔附合邏輯 果頭附近唔係工廠就係殮房墳場 邊會有集會

啊
話係哨真係似

大家唔好單獨行事呀

哨兵一定要隱藏好自己。。。

你著西裝又好，扮電訊盈科又好

其實睇CCTV 周手足明顯係做緊哨

冇人理

黑衫女手足吧
你慎入望一望遺照先

對唔住手足，保護唔到你

救命

個cctv假㗎
咩人會係個停車場自殺呀
個晚陶輝帶住班防暴去現場
查案呀？製造假證據呀
五個月啦，醒未呀

我到而家都唔知佢叫咩名

推，希望多d資料

哨兵唔好著黑衫黑褲啦

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

哨唔係通常彩虹戰衣嫁咩

連咩名都唔知

我見好多做哨嘅手足衣著都幾明顯係抗爭者
一係就白衫黑褲帶黑口罩，一係就帶CAP帽黑衫黑褲大背囊
每次見到D白衫黑褲大背包嘅寶寶都鄧佢地覺得好牙煙
最緊要係佢地唔覺得自原來一睇就知係手足

同感 手足好易認

幾個人做哨啦
有個照應呀

Yes sir!

講真哨兵點會哨嘉里個位

推！

甴近平

融入街坊人群，必要時喬裝
放完一次哨即轉地方

推下，雖然哨兵應該唔會咁著

sosad唔係咁用！！！
大家唔好再亂用好冇 sosad係恥笑嚟㗎

哨兵單拖係咪應該唔好著黑衫?

哨兵都要三個人一組，安全至上

有無人知佢身份

唉 一定係做哨

邊個名都無

係羅
那個位有咩睇
我都想知，而且當時，荃灣好似無活動

會唔會係哨兵gp已畀人滲透，博取信任後單獨約見畀人伏？

pish

推
點解連名都未知

又傳呢啲未經FC

班狗一早identity 咗，等機會先郁手

CCTV只係見到黑衫嘅行蹤，柱後位有冇人埋伏根本冇人知，佢放晒5個cam 前後 72 小時嘅片出嚟先講，黑警查案都唔係咁啦

你點肯定呀？

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

仲有
係發夢前事先排查死角位
揾出合適放哨點
再安排撤退路線

個個位咁少人行 示威都冇乜去過個頭 點會去放哨

好似冇人認得咁

推呢個

同埋睇一睇呢個都透露左手足可能係哨黎

1:04:00開始睇

好慘 名都未有 無人識佢？

黑警
還命
手足小心要自保

查明真相
追究到底

p

又一城太子站大量現場目擊者點樣做假？
陳彥霖周同學荃灣手足放出嚟既cctv都係得一條友加路人甲乙丙
用下個腦分析下係咪咁難？
仲有你係咪100%肯定嘉里cctv個個係死者，唔係就收皮啦

咁撚快手放cctv

唔放埋831？

推唔到 不過真係連新聞第一日都好少報
同埋黑警記招淨係影佢出現過有乜撚野用？屌咁你即係影到「事發經過」啦做咩唔拎片證明佢唔係他殺？屌屌淨係話出現過證明到乜撚野

唔想就咁麻木... 但係唔知可以點
呢個名到無....

係就係手足
但哨兵最基本係唔著黑衫黑褲扮路人
要落場就換衫
我唔認為佢地係哨

真係無人識佢咩

大家做哨就唔好着黑衫好嘛同埋唔好再自己一個做

做哨兵點解著黑杉

哨兵真係唔好落單😔

哨兵要小心，

Telegram 有好多曱甴

唔好公開你既行蹤

如果你為左呢位手足而停止抗爭既腳步，呢位手足唔會原諒你

我有乜可以做到，去幫手尋人

太多事發生.... 但出多D post會有用

要煲大：

警甴專搞哨兵

不明不白, 要為死者尋回真相

有可能揾制高點放哨

下面果個提議幾好 放哨要真街坊 後生幫手開花好過

推！唔可以漏左佢

Rip

唉，如果真，哨兵請你哋唔好再着黑色衫
最好裇衫或者斯文look

螳螂捕蟬

如果係入咗公會/有小隊嘅，個admin/隊友一定知，因為到咗哨點要影相報位置

推 有冇樣？

明明琴日我見到相關post
話周同學同荃灣手足係哨既都係琴日有人講
唔係冇人講 而係太多資訊追唔哂

點樣追蹤到哨兵

哨兵無必要black bloc

周同學 & 陳彥琳妹妹事件，點都唔可以放棄真相。完

721。831。101
核爆都唔割

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

做哨一定要街坊look 留意周圍

其實你哋有冇睇過嘉里嗰五條CCTV片架

嘉里出左cctv

不如睇完再討論

哨兵而家開始係咪應該2個人一組咁行動?

唔好再單獨做哨
其實有d哨真係好明顯

應該要叫嘉里放埋前後兩個鐘嘅CCTV睇吓有冇🐶週圍走

美國官媒要你投票呀！冇理由投輸俾班三毛！

推到有名

隻手一早被敲碎, 傷口似伸縮警棍做成, 係個棍頭個鋼椎

而家d保安經理都係退休狗

想知真相好易,去揾保安頭就知!

Agree
佢地捉阿頭
阿頭小心

推... 點解名都冇

做哨都唔可以落單

但嘉里cctv影到荃灣係自己跳

見過哨兵black bloc, 其實街坊衫就得

其實諗落係真係好撚離譜
一個人 係度行緊 無啦啦點會走去自殺 點撚樣諗都唔會係自殺 點解社會反應會咁細

文宣唔該煲大

哨兵0攻0防, 太易落手
要好好保護

周同學有1個fd出黎講話果晚同佢一齊架嘛，問下個fd周同學係咪哨咪知

唔係掛....

。

up

講真哨兵其實點入行？
我成日都見到啲人哋未見到嘅嘢
但都唔知報去邊

行返轉頭再同人講已經錯失時機

呢個要推

收皮啦

要查呀雖然好多單墜樓浮屍...

呢個都好重要

其實極有可能性 周同學係停車場做哨兵 睇佢同朋友whatsapp內容都似做緊哨兵
班狗可以入TG 哨兵GP睇消息而反向track番哨兵大約位置

當晚葵涌邨有tg放題

你去下咪知囉

哨兵係實時報告,黑警追報料就估到你大約位置
哨兵通常係一人哨,所在位置少人,殺左無人知
而更重要兩條遺體都有不正常傷勢,應該死前受迫供

睇下五毛小同志十優狀元幾落力就知應該中左

推推推

今日見周同學出殯新聞
就諗起荃灣墮樓手足

太多資訴冇follow 哂
但佢好似連名都未有
冇人理

呢排死嗰啲都無名